是靚晚---自家羊腩煲

大大煲有羊腩,支竹,馬蹄,仲有椒鹽九肚魚

好似冇乜汁汁咁，點烚生菜食

垃圾

裏面已經有菜

眼殘睇唔到

買左大約$200羊腩,出面細細煲得幾舊羊腩都賣成$2XX,自己整抵好多,呢度既份量=出面2煲有多

炆之前飛水飛幾耐
見職人吹水飛成半個鐘然係倒哂啲水
心諗咪走哂味

我飛15-20mins左右,驚走哂D味